希望大家唔好係英國文宣組個post 抄車

個post 嘅FCO Response 係template response, 唔係提緊你地水，唔係暗中支持你地做咩行動

我係31/7寄出去嘅信都收到同樣response

如果你地亂咁煲大件事,又話咩英國支持咩行動，搞到英國要澄清
咁就抄車抄得好應

千萬唔好put words in their mouths

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認真post,冇人理

推